一人一個覺得自己老嘅症狀

通唔到頂

同男朋友每人2Q都好攰

連續做200下掌上壓會喘氣

去打邊爐自助餐食兩食就飽

成日想當年

生白髮了

唉

AV女優比自己細個

小學都十鳩幾年前

真

食放題未聽到 個侍應問last order
就埋單走左人

記性差左

一人射兩次係攰Ｄ

有白鬍鬚

左痛右痛

無啦啦生濕疹

胃口變細咗勁多

點解呢期咁多人生紅點，我都生緊⋯晚晚痕到訓唔著

體能同反應差咗
同無記性咗

諗野無以前咁快

攰到冇力轉麦哥字體

鼻毛白化

覺得唔想生仔0既最大原因係唔想下一代受一樣0既苦

見住而家初出道嘅明星年紀仲細過自己
中學同學開始結婚

中學同學仔都生埋
自己仲係單身

開始叫雞

有白頭髮

同自己差不多年齡既球星掛靴得7788

生咗2個都有

由深黃變淺黃

手joke

宿醉

2 x 2 = 4

鍾意飲湯

要番工

斟熱水飲

跌倒後康復能力慢
白頭髪明顯

所以我成日睇熟女

打完飛機之後會好攰

行完兩層樓梯好似跑完馬拉松咁

覺得啲後生著衫好柒

玩嚟玩去都係舊game，學唔嚟啲新game

嘩, 咁你身體好差喎, 應該就釘

睇開啲av女優細過自己

覺得休息好重要
大時大節已經唔關自己事 唔會出去玩

星期六日friend約都想揾藉口話唔去 想留響屋企抖

唔記得自己幾歲

同朋友講嚟講去都係講番工啲辛苦嘢

挨唔到夜 放假唔想出街

望住父母開始慢慢走入老人家既level

開始唔會鬧老母

成日想嗡啲名又噏唔出

開始諗儲錢買樓 唔再fing 錢fing得咁癲

Same here
唔知咩事 RR下好似蚊爛咁腫左一撻撻

覺得D後生仔成日話自己老好ON9

魚尾紋

朝早唔飲咖啡會眼訓

腰背痛

日日收工就想番屋企訓

想提早退休

我又係咁
問過身邊啲朋友又係咁
唔知點解今年特別多人有皮膚問題
仲要大家之前都冇試過

夜尿記性差

痛風

凌晨三，四點起身

想退休

傷口冇以前咁快好返

上連登

我之前都無
濕疹果啲又無
佢果種紅點同癢又唔係皮膚乾燥搞到咁
係無啦啦癢癢刺痛 一R就仆街

我都係 唔知乜事又唔係俾蚊咬

依個post好多廿尾3十頭留言
但真係5,6十歲就冇出聲

乾

你又知?

messaging嗰陣typo

腰痛 肩痛
前一晚姿勢訓得衰 第日有排受
以前晏晝兩三四點起身 而家朝朝點都自動醒

國安法果日已經變左50碎Up

跑步愈黎愈慢，攰，時不我與

無再瘋狂打j

買game變成儲game
成年冇乜邊隻打得爆

通唔到頂/通頂瞓醒會攰足幾日

以前晚晚打丁
依家兩日一次

開始鍾意睇老爺教訓家嫂，爺爺教導孫女題材嘅電影

集中力比唔上學生時期
對好多野無咁大好奇心
做事前會諗多啲有無用

有幾條白色鳩毛

冇記性

打通宵牌嘅時候打打下會瞓著

港姐嘅年齡已經做得自己個女

識睇鐘，差唔多時間，就急急腳刷牙訓覺

明明以前為左玩，唔訓都得

哇屌，我都係喎，痕咗兩晚，第一晚重要對腳加埋起碼有二十撻，只係喺腳，勁痕，兩日之後開始唔痕，亦都冇新嘅，之後就冇事，啲紅色點都而家過咗一星期都差唔多退晒

玩GTA5揸車會暈車浪

NBA球員後生過我

開始注意健康

btw，白頭髮明顯多咗

56十係真係老
唔係開始老，年輕長大到變老果刻最明顯

睇AV開始睇熟女

特別眼淺

覺得時間過得好快
一年好似一眨眼就過咁

珍

好易頭痛

腸胃差過以前好撚多

呢個真係最深刻

記憶力衰退

肩頸膊背脊痛條頸啪啪聲

Same

注重事業多左

怕真大病唔睇醫生

sp群組

條眉生白髮

少飲左凍野

冇乜嘢做就攤喺度唔想郁

細個唔食既野都開始食
例如 佩菜 苦瓜 洋蔥

返工唔洗 set 鬧鐘起身
因為已經識自動醒

冇乜性需要
易攰
飲熱飲

落百佳唔記得買咩

成日搞唔清D野係上年,前年定係大前年發生

頭髮愈黎愈稀疏

識分Raidas同Radius。

開始著得是是但但

越嚟越多嘢覺得後悔

唔係日日訓醒都揸緊旗

扯

真 仲以為200萬+1係上年好近既事
原來已經一年半

同埋好易攰 唔會日日都想打j

我19歲先叫，依家連中學生都識去洗樓

柯尿慢左

個mon要較大font size

髮線後移

日咖啡/ 奶茶 、 M 額

老花

無記性

夜瞓唔到

一定要至少瞓七個鐘

D 催淚彈後遺症

same here

無記性同易肥左

寧願食少幾次放題食omakase

好耐冇食過放題

冇以前咁熱衷sex

腳痛

利申：20頭，以前會通宵唔訓打機，宜家真係稍微訓唔夠都覺得成日做唔到野

屌 懷疑真係

2+2=4

呢樣真
屌拿星明明讀書個陣啲皮膚冇乜問題

少左偷食
以前後生最多試過同時拖4條女

原來關老左事
我近年先開始生濕疹
讀書個陣無論點捱夜食乜
皮膚都冇事

m字額

記性差左
易攰

開始係咁食SUPPLEMENTS

枕頭有陣阿叔味

Nba啲球星仲細過自己
成日想當年

朋友慢慢咁唔見哂

我都係明明我先得果24歲
呢半年塊面無啦啦起濕疹

老母是攞黎屌的

愈來愈唔注重衞生，覺得冇乜所謂

以前唔鐘意飲湯食菜/蔥, 而家反而OK
好似上面咁講, AV女優開始細過自己
放完工返屋企唔知點解好攰, 有時都係hea住做

餐廳侍應通通都後生過自己

條腰忍忍作痛

搭巴士有得簡會坐下層
冇位先去上層

有得生白髮係福氣

唔食甜野唔飲汽水

睇醫生班醫生全部細路仔咁

生蛇
二十中都未到

真
以前無論個坐姿幾衰都唔會腰背痛

點解會突然生濕疹

星期五收工雄心壯志要睇書打機乜乜柒柒，食完飯沖完涼11 點就頂唔順訓左

細個可以蒲通頂，千杯不醉，唔識死無限飲
而家飲兩杯已經想死，蒲一晚頭三晚

成日頭痛

飲第一杯已經開始提自己慢慢飲
咪搞到第朝宿醉頭痛先來後悔

開始嗌熱嘢飲
踎耐咗好快腳酸

好難慢慢飲，特別一玩game直頭冇得避

讀緊u嗰陣時已經有一半人頂唔順放題

中四：老喇 要選科

覺得啲雪糕 野飲好甜
凍飲太凍 飲完全日都唔舒服
以前最中意飲凍檸茶

開始注重健康

白鳩毛

大把連登仔細過我

後生既成日話自己老
老既成日話自己後生

上次一拳打爆蜈蚣長老有少少攰

你啲紅點會唔會喺夜晚訓訓下勁熱
姐係有出紅點嘅部位就夜晚發熱

離埋婚都唔少，又多幾個單親家庭，慶幸自己無早結

回復力差左

二十頭 已經周身痛

有對比先至痛

晨勃唔係日日有

因為2020年咩都做唔到啫

行樓梯喘氣

香港人回憶 不能忘記既2019

派利是要派埋俾朋友啲仔女嘅男/女朋友

唔想轉工, 想hea, 無晒以前積極搵錢的動力

追嘅星開始後生過自己

關年紀事咩我都係近排生

好易倦+ 食太多野會唔舒服
再無精力玩通頂，飲酒都易醉左

唔係為左慳嗰兩蚊飲熱飲

由計返左幾多年工
變計仲有幾多年退休

跑得遠過10年前好多，最多好多運動。

唔好再講，好想有如果電話亭

真 以前通成晚都得 依加已經要嗌好攰 最遲一兩點要走

之前食左a酸一個月 塊面好嚴重敏感紅晒甩皮 要停a酸
之後雖然食藥醫返好 但就不斷由輕微濕疹同無事之間來來回回

巴打 個個post既#2都見到你

見到比自己細嘅女優已經拍緊熟女系列

小學同學仔都生埋
自己仲係A0

成日覺得好攰

12點未夠就訓著咗了
weekend 9,點前自然醒跟住訓唔返

見到靚女都扯唔起
估唔到我未到20歲就已經急速老化

lm

睇咗「咁多 人生紅點」心諗咩係人生紅點

why

小弟廿歲出頭已經唔少白髮

好過光頭

同濛巴一樣日日mon po 留言

yesssss我都係咁

連登最活躍會員

肌肉勞損

症狀

Same here
訓完教就發現多左超多撻
腳特別多
背脊手臂都有
一痕就痕足幾日

開始諗幾時會死，仲有幾耐死

我以為係自己r到有紅點！原來咁多人都有？！

放假鍾意留係屋企唔想出去玩
越來越少朋友但係身邊嘅朋友都係深交
想追求穩定嘅生活
冇咩耐性學新野 轉新環境

照鏡見到個啊叔

最慘就係喺臨走之前，後悔會變成遺憾
趁仲有時間，有啲嘢可以做得就做

直頭唔會食放題
俾多少少錢食好D算啦

鼻毛都白埋

零晨3點不知不道訓左，無可能通到頂

五十肩

唉 老喇 想學琴 但太遲
唉 老喇 想追返d英文 但太遲
同人比冇得比啦 放棄算

跟住唔開心左十幾二十年後 再望望某音樂勁人wiki 16歲學聲樂 18歲學結他

我係印波衫開始要印細過自己既球員

有啲好細粒
有啲大既勁過比蚊叮
唔覺係比野咬
完全諗唔到係咩事
平時又無野會敏感又無皮膚病
又唔係比野咬
一訓醒教就發現有

老到唔敢望
明明印象中佢地仲好後生

忙左咁多年 冇理佢地咁多年
終於有機會靜落黎望下佢地 先突然發現佢地已經老左咁多

頭髮少咗好多

而我手都未拖過

睇唔到夜波

屌 我都係
明明細個食乜都唔會敏感

同事細過自己

啲利是隔好耐都未拆

終於明白帶眼識人呢四隻字

好眼睏

唔好打咁多J啦

搭車寧願訓教都唔睇風景

入嚟睇呢個 po

見到佢就負評

易攰
成日要休息
多白頭髮，鬍鬚同鼻毛都白白地

成日以為自己後生，照一照鏡又老又殘

見到鍾意既人老左

開始J 啲細過自己嘅AV女優

10點開始眼訓 12點開始頂唔順

有back pain

一晚打唔到幾次飛機

食完覺得有咩唔同？

會覺得一蟹不如一蟹

鳩毛屎眼毛變白

不斷想念從前

心理上好過啲同埋會飲齋啡

M額

男人老咗真係會留意髮量
細個諗都冇諗過呢個問題

細個吹gameboy 帶
得知psp 有得連線覺得係人類科技顛峰

手背少左彈性

好彩我老豆都無地中海

衝動嘅時候忍得到

唔撚係呀
廿歲就生

易倦

食欲少咗
性欲都少咗

打完飛機瞌眼瞓

會㩒入呢個post

膝頭哥後面關節位生
有無人都係同一個位

皮膚差左，有紋

成日聽返d 舊歌

1.分唔清楚Mirrior同error
2.新歌冇首識
3.開始有拜拜肉
4.腳開始粗
5.面皮開始dup
6.坐低一起身膝頭哥啪啪聲
7.開始亂着衫落去買嘢食，唔介意素顏落街
8.唔再會每日set頭吹頭卷頭髮
9.出門時間有兩個鐘變成半個鐘
10.見到街上面着校服嘅學生妹學生哥就會覺得好唏噓

其實點解會咁

same

真
我阿爺90歲閒閒地下都四五百下

肥左
對眼成日好攰
每日11點自動訓覺

開始重視同屋企人關係

屙夜尿

Back pain in your area

要好早訓
十二點前
放假仲早過返工訓

同自己講「算啦，求其啦」嘅次數多咗

梅菜蒸鯇魚+苦瓜炒牛肉+青紅蘿蔔煲瘦肉湯

食糖水會揀中式

bedbug

成日執筆忘字
個腦成日好易一片空白

我都係，好明顯

多嘢諗 失眠

正常，通常食到一半就會換個frd入嚟繼續食

背隻細個整傷
大左之後好易chok親個舊患

細病要幾日先會好番

望落去啲大學生/fg好後生，中學雞好小朋友

twice a day )))) once a day

呢樣真

咁鄧兆尊勁過你

細個會覺得時間過得好慢，兒家會想時間唔好過得咁快

初頭見自己濕疹以為有暗病原來個個都係咁

諗起以前每個成長階段都有班一齊玩既朋友，到左下一個階段都係會各散東西無再聯絡

小學同學同中學同學應該係同一個年紀

唔期待過生日,覺得又老一歲

I mean 我個case
我無中學同學結婚，得小學同學結婚。

好快就有嫁啦
仲要一黎幾個

無乜腳骨力

以前唔會

依家行兩步都攰 想坐

我有個小學同學結咗婚，離埋婚， 之後有咗，已經結第二次

但我自己仲係單身……

利伸:90後頭

好難減肥

十幾歲已經開始生

12點唔訓
就會2點係張櫈到訓醒

我10歲就有白頭髮

踎低起身見頭暈

由蒼井空時代 睇撚到依家

凡事都有保留，唔去到咁盡

聽譚詠麟

1.虎紋越嚟越深，好驚兩邊面嗰啲肉dum曬落嚟..
2. 額頭紋好似越嚟越多...
3. 臉上面啲斑走曬出嚟……

額頭開始有紋

追巴士會喘氣

目及女時發覺好多都細自己成個圈

近排買左相機同佢地影相
先發現佢地老左好多好多

認真咩 我仲係長期餓底喎

覺得新出啲明星對我黎講好似小朋友
唔會再好似以前咁覺得佢地好靚仔好型

後生打邊爐瘋狂食肉
家下食多兩塊都濟濟地，仲食多咗菜
以前凌晨三點四點都唔捨得瞓，依家8點半就想上床瞓
（廿歲頭係咪有暗病）

冇咩記憶力 咩都唔記得

由唔想返學到唔想返工

身體反應變慢

神宮寺條靚妹都拍人妻啦

追求理想呢樣野原來幾年無諗過

同𡃁妹講野冇話題

擺明你唔做運動多過衰老

後生打邊爐瘋狂食用，然係原来而家係20歲頭

*肉

唔想大係長大嘅證據

潮濕天氣易攰 體力下降

要瞓晏覺

真心 越大個瞓得越少
以前夜少少瞓都想死
依家日日兩三點瞓第二日七點半起身返工都無乜野

利申 90後

長期唔識開心
日日攰到仆街

去中學同學屋企
佢啲仔女叫我uncle /叔叔

有啲已經離婚 搵埋第二段婚姻/個小朋友便宜老豆

睇到呢個post覺得好sad

你打錯好多字

即係係a酸引起？

我A0

應該老了

長輩一個一個咁走...

怕死、怕屋企人死

血壓高

變得好怕凍

好彩仲有保方同伊巴嫌莫域令我覺得自己仍然年青

對支持球隊熱情減退，贏輸都無咩所謂

夜晚坐坐下梳化睇電視，居然睇睇下中槍昏迷訓著左

以前大啖飲 而家May May

肚腩點都減唔到
細個暴飲暴食一輪之後求其踢幾場波跑幾次步6舊腹肌會自動出返黎
而家又gym又剩個肚都仲係有咗幾個月咁

May may俾fd屌

背脊好多 好痕

無啦啦諗翻以前啲嘢 然後發現都十幾年前

yt d街訪問年歲 下下都大個佢

跑兩下步抽筋

個腩愈黎愈大

唔想同人迫

胃口變細
怕凍左
體能差左
捱完夜好累，要抖返一兩日
記性差左
心算差左

通一晚頂會攰成個星期

屌以前大家飲夠一打先話夠 而家飲1-2罐就不了頂唔順

我十幾歲個陣已經係咁

日頭係紅點 夜晚就會發㷫發漲變咗畀蚊咬咁
醫生話我係皮膚過敏
搽咗一輪藥膏好返之後又再生過
第二次我索性等佢自己好

成日都好攰

跑兩步已經索晒氣

成日想訓覺
懶得social
懶得識朋友
開始買好多保健品食

超過一星期仲痕/痛..就睇下皮膚科..刺痛有機會係生蛇

我都係咁廿頭＋1

聽日要返工 不了

大笑時皺紋多左

相信政府 支持警察

夜少少訓 第朝就好唔舒服 會頭痛 眼痛

有黑眼圈
遲訓第二日冇嚟精神
皮膚差左勁多

唉 老了

出到街乜女都望

醫生話未必係
因為我食一個月a酸既即時反應係塊面乾到爛晒
而食a酸係可能trigger左濕疹個暗病
未必係藥物敏感

蕁麻疹？

無晨扯

後生果陣冬天著短褲都唔覺得有問題

而家起碼要著羽絨heatec加絨長褲再加條頸巾係基本

變革香港

唔想返工

四五點先瞓等到美股收市

屌 見返啲朋友都唔可以好似以前咁on9

個個二十出頭話自己老人家

唔想慶祝生日

好多嘢都無所謂了

開始飲熱野

把聲老牛咗，食嘢食少咗，行幾步就喘氣

將做運動保養身體排到最優先

開始思考自已人生

大家都老啦

覺得時間行得快咗

跑步慢左 飛機少左 頭髮向後移 記性差左

買GME變成儲GME
成年冇乜大戶打得爆

好鍾意想當年
成日專登請假去返啲有回憶嘅地方懷緬過去，例如細個住嘅地方，學校，ex屋企附近
最誇張係有次屎忽痕返舊公司附近懷緬返喺果度返工嘅日子

少咗好多晨勃，
細個條褲磨到龜頭兩下都會硬過鋼筋，
老咗無咁敏感了

食屎啦你，再老d係咪轉紅啊？

real

怕屋企人死

竟然可以咁樣trigger出嚟咁都好煩下
巴打take care

放假 搞活動會寧願係屋企搞多過想出街搞
覺得同朋友見面好難得 同時都會發覺有d朋友冇以前咁啱傾

我都係

未必係唔啱傾，只係就算幾熟都好大家傾計果陣心入面都會有少少保留唔會完全講哂比對方知，久而久之就會有呢種感覺

無論幾點瞓，我都會0720起身

係 大大下e種感覺就會好明顯 同埋e家會鍾意聽番d舊歌 會覺得好有味道

開始冇乜心機留意新事物新番動漫，流行曲，日劇

唔想話人知自己幾歲

same明明以前皮膚好好

一沖完熱水涼就嚟料

或者以前睇既明星流出片同偷拍片啲女主角已經從良做曬人呀媽

我大學都十鳩幾年前

我幾年前 嗚啊

好傷感，開始感覺對住佢地既日子係度倒數緊

夜尿係真，
而家少則一次，
有時一晚要屙3次

無再一覺瞓到中午… 記性差咗… 食嘢會節制… 識得忍讓多咗… 開始要做提升緊緻treatment...

頭髮少左一半

尤其是有女人在場
有時同死黨聚會自己唔會收收埋埋乜都唔怕講，始終成班又細玩到大同埋大家都係大細路性格冇乜機心
但之後返到屋企就會比老婆話做乜講咁多嘢畀人知，搞搞吓變咗聚會淨係負責陪笑唔敢點講嘢

真
好彩未去到成條腰都係

格離po核突支那style啲新會撚話自己小學聽過
屌我已經返緊工

呢個係姿勢差又少運動
唔關年紀事

番shift 番到個人老哂
記性講野差左
好多同齡同事都有白頭髮

飲凍檸茶開始要少甜

凍檸茶變熱檸茶
啤酒變紅棗桂圓茶

開始察覺身邊人過身
特別係名人
會數住

身陳代謝

著短裙會凍

Back pain

越黎越多由細睇到大既明星走

啲字唔記得點寫

仲有三年先退休，已經冇心機做野

想跨欄去拎車發現跨唔過

之前飲野一定要凍，而家多數都係熱野

之前飲啤酒，而家飲whiskey

OT不能 捱唔到夜 好易攰
承受壓力能力大不如前

再唔係食極都唔肥

強說愁

過12點後訓會好攰
食野食兩食就飽
肥過以前
食放題食1-2轉就收皮
開始覺得時間唔夠用
無咩朋友
開始愈黎愈愛一個人嘅時間
仲有好多...

開始鍾意睇馬

Gay佬遍連登

幾年前會去飲茶坐幾個鐘instead of 食放題

鼻毛同鬚生得好快
皮膚粗糙
眼無咩神
開始多紋
容易肥
容易恰眼訓
難左集中精神
覺得以前乜都好過而家

責任多左

過年開始唔洗拜年

中學同學已經第二次結婚

明明好似上星期先係2020
但依家已經新既一年仲過左2個月

見到SRX 出千值鍊合體會覺得oh 終於出隻似樣ge
好想買
00後一般唔會玩過1 次alpha

瞓醒諗到
星期日要補眠

我反而覺得係心態上
冇後生個陣對個世界有咁多好奇心，
對好多野都麻木曬，日日行屍走肉

20頭已經通宵唔到

十幾之後就慢好多

越嚟越早眼瞓

依兩年收多左好多利是
全部都係舊同學比

有時見到啲日本妹妹仔18歲就識下海拍片賺大錢順便幫補家用，麥巴比18歲就代表法國國家隊打入決賽拎冠軍

而自己二十中就到都只係件有手有腳既人型廢物

對身邊嘅嘢興趣大減

呢個真
任食燒肉，食幾碟就收皮

學識拒絕 唔會再去無聊既gathering

身邊朋友陸續開始結婚買樓

個仔讀緊小學都有

睇左達哥咁耐咁就死

對玩game開始無熱誠

開始明啲藍絲諗乜